點樣先甩到P牌

有個P牌又推唔到po，又like唔到，好L煩。LIHKG+又升級唔到。

求巴絲打幫下手，點升甩到P牌？

你車牌點甩p？

好無力想幫手推post都唔得

Push

我都想知

90日未甩
個acc 2017年開

puch乜鬼 你puch到咩

多謝話俾我知！